點解咁多人中意張敬軒？

條友唔係護旗手黎架咩
大家咁兩把尺仲咁中意佢？

fact check係好緊要